聽日點勇武都得，問題係地點啊

點解一定要西環？

人哋擺明重兵啊大佬

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

之後再無遊行或集會

高鐵都有少少關係
一地兩檢

人地重兵 都同時代表有價值
唔會去無價值嘅地方
例如自己屋企樓下
或者係銅鑼灣

除非你揾到一個有價值 而人地無防守嘅地方

機場連禁令都出埋，夠價值未？

你支持機場勇武？
其實好多地方都有價值
不過大家有好多道德底線
所以變到無價值

機場9 1

有沒例子

點解唔可以兩日？

又係機場撚,屌,機場無機場特警?
你呃D手足入去送頭食9mm子彈?

例子姐，如果有第二個更好既咪轉囉

高鐵站如何？
金紫荊？
有好多中國權力特徵嘅地方未被發掘

聲東擊西是兵法三十六計的第六計。

原文為：「敵志亂萃，不虞，坤下兌上之象。利其不自主而取之。」此計在戰爭中的運用十分廣泛。顧名思義，聲音在東面，而打擊在西面。我軍的行動時東時西，或攻或守，飄忽不定，引誘敵人做出錯誤判斷，不能自控，我則抓住敵人這一混亂局面，出其不意地進攻，一舉取得勝利。

避實擊虛，bd water

[討論]估下831政府同黑警捉緊咩棋

文長，先寫結論比TL : DR嘅人

一邊減和理非人數、一邊挑釁前線手足、引導勇武戰線擴散全港以免黨鐵要港島線全封。
同官媒夾好以示香港人敬酒唔飲飲罰酒、令引用《緊急法》出師有名、最終係為左令9月1日無人有膽入機場揸佢春袋。

過去幾個星期，睇到fix死一個地方係冇著數，我地要衡量宜家仲有幾多前線喺手，最理想係三達地方，班狗已經有啲lea hea，咁已經可以癱瘓九龍新界

唔洗入機場，只測試交通

全港中字頭機構、商戶
黨鐵商場
黑社會基地
所有代表政府暴政嘅物體
總之冇狗防守就得

好似話新裝重8kg，由西環跑到金鍾

例如銅鑼灣我地唔會破壞店鋪
成條街嘅cam 大家唔會打爆 最多只係噴吓漆
一啲區嘅警署大家只會圍 而唔會衝入去

竟然大家喺呢啲地方 唔會做任何事 咁我係警察指揮
我就唔會浪費兵力防守

當然我唔係鼓勵大家亂破壞 要顧「民意」
只係指出點解會有重兵都去嘅現象
係因為果啲地方係有價值目標

Agree 但係店鋪商場要好小心
始終都要顧及「民意」
除非有文宣話 嗰啲係黑社會諸如此類

民眾（就算黃都好） 對破壞店鋪啲反應該係個未知數

麻煩各位要善用

3點遮打左先

高鐵站其實應該係重防 應該只係低中聯辦一個級數
（由九龍遊行 對家反應鳩估）

金紫荊好似ok 上次只係噴漆
無換旗

612 721 811 824 825

其實有個地方 大家見立法會無開 可能忽略咗

有個以前叫「公民廣場」嘅地方
民眾係可以自由進出
不過好多年前已經圍起咗

冇人叫你衝禁區

好呀 機場點走？游水去屯門?

831

比少少提示好嘛
唔係個個都頂到家

如果真係去西環 比著我係狗就中途剷走你先 反正係非法

梗係去嗌釋放周庭bb 啦

遍地開花

呢啲易過西環好多，又一樣高價值

咁先反映到嚴重性

要睇一樣睇到

如果又好似5/8 咁發展，又好似冇咩進步，我都唔知勇武可以去邊發展去突破

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

邏輯謬誤

你一定未上過街
去到現場自然會有最新地點

點解唔改玩遍地開花？

行完就轉場

走嘅時候塞紅隧走，有冇得諗？

唔好留係度啦

收皮啦黑警又係到聳踴人去比人拉，以為又會中計？

最緊要不流血 不被捕

先行完
再傾轉場

我想問有邊到係安全過機場？番屋企抗爭？

地點定好之後一定要集中 唔好分區打遊擊
原因：
話俾支那聽拉知名人士係冇撚用 我地冇大台
人多安全 就算要轉場都要萬幾人一齊行

報重防仲去等於送死，唔好玩啦，打仗你都唔會去攻一個報重兵既地方啦

全香港

咪係

咁有咩後備地點

上禮賓府行街？

分散

睇到依個POST諗起
既然佢地出左反對 可唔可以將個範圍抗大 西灣中環上環灣仔銅鑼灣咁,

禮賓府

成個九月比你玩機場都係要人人出港島你去機場機場臨時轉場無文宣，人唔夠，根本去都無用

831遮打見
831死線
901機場見
902 903全港三罷

勇武不要去上環，和理非去才對

聽日多數封半條港島線

要記住 我地係出黎表達不滿 咩地方做到野又有效果就去邊

俾個建議姐，大家可以討論，重點係唔去西環。

請參考上星期荃灣
大家想去邊都得黨鐵要被逼封曬全香港

‼請廣傳！十月就到，大家快啲重溫十月圍城！講革命架！🙈‼

【極醜惡】導演陳德森話要綁示威者上電燈柱

唔係唔幫佢推上大中華嘛！
廢老fb：

成功

已經唔限制去中環
不過時間太趕，所以都係中環集合
之後分隊，每隊都要有人識火魔法
之後去唔同區齊齊發動突襲
火魔法，投石車攻擊黑警屋，黑警署
遇到落單黑警就圍毆，群犬就火魔法
btw，火魔法質量太弱
睇live見到火魔法掉中黑警腳邊都唔可以瞬間燒埋佢
制裁黑警，正義之舉!
唔好又出來玩任打唔嬲

點解到呢刻仲要分化
唔洗討論下就話人機場撚嘅
去機場都係吸取上星期經驗後既提議黎啫

準備送頭

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

立法會？

全民捉鳩官，賤聯

荃灣/元朗？

個 不安全 真係畫龍點睛

狗鐵一定封 大包圍

咁多地方可以去, 真係唔好去西環, 太危險了

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

希望大家唔好因為抗爭得耐就唔記得咗be water個原則
去港島唔係唔得,但唔好用因為一早決定好就唔改得既心態去
無大台既最大優勢就係靈活性

推!!!!!

特首官邸先係王道

咁不如去蒲台島示威啦
一定無兵

仲要鳩企到幾時？

聲西擊_

唔洗驚
我地夠打的

勇武加油！

次次都比你嚇親
明你想提升大家但比啲提示好冇

你諗真啲先

依家濫捕鎮壓
聽日見人數最重要

想引人送頭？

小瀝源係咪好少路走

推推推

機場撚真心癲 成個九月俾你 都要搶埋831
同埋之前都講圍機場要有英文文宣先
你突然轉點玩

佢地已經熟晒上環

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

各區狗屋

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

狗宿舍

要學下大埔藍絲玩屎

又去CWB行街會唔會好悶?

機場多玩法, 西環沒有

比卡超官邸有冇得諗？
一係禮賓府？

聽日先算

要討論下，轉守為攻唔止係心態，仲要搶主導權

各區，everywhere

西環名下物業

邊到多人咪去邊

去元朗荃灣打黑囉

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

其實都唔係送唔送頭，依家街坊啊，咁啱著黑3後生少少都俾人jer住，又要落名，又姐啲依拉。。。你咩都冇做都可以照拉

屯門公園啲大媽肯定好有價值啦